<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title/><link>https://conforense.github.io/</link><description>Recent content on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Wed, 02 Nov 2022 22:04:20 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://conforense.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>1-Day CON Forense 2021</title><link>https://conforense.github.io/conferencias/2021-1-day-con-forense/</link><pubDate>Tue, 14 Sep 2021 22:27:11 +0200</pubDate><guid>https://conforense.github.io/conferencias/2021-1-day-con-forense/</guid><description>1-Day CON Forense es la primera conferencia realizada por el grupo de Telegram Informática Forense. Esta conferencia está pensada para ser emitida en directo a través de Telegram y posiblemente publicada en YouTube más adelante. Las inscripciones son libres y gratuitas y puedes realizar tu inscripción desde aquí.
Esta conferencia pretende ser sencilla, de unas pocas horas y en el mismo día. Así que no hay excusa para asistir. Queremos ofrecer charlas potentes que ayuden a los asistentes a profundizar en el forense informático.</description></item><item><title>1-Day CON Forense 2022</title><link>https://conforense.github.io/conferencias/2022-1-day-con-forense/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://conforense.github.io/conferencias/2022-1-day-con-forense/</guid><description>1-Day CON Forense 2022 es la segunda edición de la conferencia realizada por el grupo de Telegram Informática Forense. Esta conferencia está pensada para ser emitida en directo a través de Telegram y posiblemente publicada en YouTube más adelante. Las inscripciones son libres y gratuitas y puedes realizar tu inscripción desde aquí.
Esta conferencia pretende ser sencilla, de unas pocas horas y en un mismo día. Así que no hay excusa para no asistir.</description></item><item><title>CFP 1 Day Con Forense 2022</title><link>https://conforense.github.io/blog/cfp-1-day-con-forense-2022/</link><pubDate>Fri, 02 Sep 2022 00:51:59 +0200</pubDate><guid>https://conforense.github.io/blog/cfp-1-day-con-forense-2022/</guid><description>Debido al éxito de la primera edición de 1-Day CON Forense, este año se ha decidido hacer un llamamiento a la comunidad, de este modo pensamos que ofreceremos mejor contenido a la vez que permitimos a cualquiera poder expresarse contando sus investigaciones.
Tal como se hizo en la anterior edición, CON Forense será 100% online y será retransmitida a través de Telegram. Así pues, un requisito indispensable de los ponentes será disponer de cuenta en Telegram.</description></item><item><title>Ponencias 1 Day Con Forense 2022</title><link>https://conforense.github.io/blog/ponencias-1-day-con-forense-2022/</link><pubDate>Wed, 02 Nov 2022 22:04:20 +0200</pubDate><guid>https://conforense.github.io/blog/ponencias-1-day-con-forense-2022/</guid><description>Cómo preparar la ratificación judicial de una pericial informática La idea es hablar primero de la preparación y acciones previas a la ratificación: revisión de tu informe, preparación de las preguntas con el letrado, etc&amp;hellip; Posteriormente, hablar el día de la ratificación: Planificación del viaje, control del estrés previo a la ratificación.
Seguidamente, afrontaríamos la declaración en sí: Orden de intervención en el juicio, orden de las preguntas de los letrados, tratamiento a cada persona, forma de responder a las preguntas y posiciónamiento del perito respecto a preguntas de la parte contraria.</description></item><item><title>Ponentes 1 Day Con Forense 2022</title><link>https://conforense.github.io/blog/ponentes-1-day-con-forense-2022/</link><pubDate>Tue, 01 Nov 2022 22:04:20 +0200</pubDate><guid>https://conforense.github.io/blog/ponentes-1-day-con-forense-2022/</guid><description>En esta segunda edición de CONForense disfrutaremos las ponencias de los siguiente ponentes.
Pablo Espada Perito Informático ejerciendo desde el año 2013. Despacho propio en Cáceres (Extremadura). Ingeniero Informático Colegiado por el CPIIEX.
Empresa: Freelance/Autónomo
Twitter: @peritotec Blog: blog.peritotecnologico.net Web: www.peritotecnologico.net Juan Torres Ibañez Juan Torres Ibáñez es Diplomado en Informática por la Universidad de Cádiz, Ingeniero en Informática por la Universidad de Sevilla y está especializado en Análisis Forense, Pentesting y Hacking Ético en la Universidad de Málaga.</description></item><item><title>Registro 1-Day CON Forense 2022</title><link>https://conforense.github.io/blog/registro-1-day-con-forense-2022/</link><pubDate>Tue, 20 Sep 2022 12:00:00 +0200</pubDate><guid>https://conforense.github.io/blog/registro-1-day-con-forense-2022/</guid><description>Siguiendo el patrón de la anterior edicón, el registro para CONForense es libre y gratuito. Recordar que el evento será el 10 de diciembre de 2022.
El registro para asistir como público al evento 1-Day CON Forense 2022 debe de realizarse a través del siguiente bot de Telegram.
El registro es extremadamente sencillo, solo necesitas iniciar el bot con el comando /start y después utilizar el comando /registro. Pero no te preocupes que está todo documentado en el propio bot.</description></item><item><title>Ponentes 1 Day Con Forense 2021</title><link>https://conforense.github.io/blog/ponentes-1-day-con-forense-2021/</link><pubDate>Tue, 21 Sep 2021 22:04:20 +0200</pubDate><guid>https://conforense.github.io/blog/ponentes-1-day-con-forense-2021/</guid><description>En esta primera edición de 1-Day CON Forense vamos a contar con ponentes muy top.
Antonio Sanz Ingeniero Superior de Telecomunicaciones por la Universidad de Zaragoza, con más de 20 años de experiencia en el sector de la seguridad de la información. Actualmente es jefe de proyecto senior de S2 Grupo, desarrollando tares de respuesta ante incidentes, análisis forense, inteligencia de amenazas y diseño de arquitecturas seguras en el S2 Grupo CERT.</description></item><item><title>Ponencias 1-Day CON Forense 2021</title><link>https://conforense.github.io/blog/ponencias-1-day-con-forense-2021/</link><pubDate>Tue, 14 Sep 2021 22:39:09 +0200</pubDate><guid>https://conforense.github.io/blog/ponencias-1-day-con-forense-2021/</guid><description>SysFu: Cómo montar Sysmon a nivel enterprise y amargar la vida a los malos En la charla se hará una descripción de Sysmon y sus capacidades, centrándonos sobre todo en los temas logísticos: cómo desplegarlo, debuggearlo, tunearlo, optimizarlo y mantenerlo.
Por Antonio Sanz
El disco de mi portátil Por Israel
La importancia de la cadena de custodia en la adquisición de evidencias y su posterior admisión como pruebas en un juzgado Cómo un incorrecto procedimiento de cadena de custodia, puede suponer la inadmisión de una evidencia informática</description></item><item><title>Registro 1-Day CON Forense 2021</title><link>https://conforense.github.io/blog/registro-1-day-con-forense-2021/</link><pubDate>Tue, 14 Sep 2021 22:34:31 +0200</pubDate><guid>https://conforense.github.io/blog/registro-1-day-con-forense-2021/</guid><description>El registro para asistir como público al evento 1-Day CON Forense 2021 debe de realizarse a través del siguiente bot de Telegram.
El registro es extremadamente sencillo, solo necesitas iniciar el bot con el comando /start y después utilizar el comando /registro. Pero no te preocupes que está todo documentado en el propio bot.
Cuando finalizas el registro el bot te proporciona un enlace de invitación a un canal privado. Este canal será desde el cual se emita el evento.</description></item><item><title>CON Forense</title><link>https://conforense.github.io/home/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://conforense.github.io/home/</guid><description/></item></channel></rss>