<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title/><link>https://conforense.github.io/</link><description>Recent content on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Tue, 21 Sep 2021 22:04:20 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://conforense.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>1-Day CON Forense 2021</title><link>https://conforense.github.io/conferencias/2021-1-day-con-forense/</link><pubDate>Tue, 14 Sep 2021 22:27:11 +0200</pubDate><guid>https://conforense.github.io/conferencias/2021-1-day-con-forense/</guid><description>1-Day CON Forense es la primera conferencia realizada por el grupo de Telegram Informática Forense. Esta conferencia está pensada para ser emitida en directo a través de Telegram y posiblemente publicada en YouTube más adelante. Las inscripciones son libres y gratuitas y puedes realizar tu inscripción desde aquí.
Esta conferencia pretende ser sencilla, de unas pocas horas y en el mismo día. Así que no hay excusa para asistir. Queremos ofrecer charlas potentes que ayuden a los asistentes a profundizar en el forense informático.</description></item><item><title>Ponentes 1 Day Con Forense 2021</title><link>https://conforense.github.io/blog/ponentes-1-day-con-forense-2021/</link><pubDate>Tue, 21 Sep 2021 22:04:20 +0200</pubDate><guid>https://conforense.github.io/blog/ponentes-1-day-con-forense-2021/</guid><description>En esta primera edición de 1-Day CON Forense vamos a contar con ponentes muy top.
David Lladro Cloud Security Engineer @ Flywire.
Israel Javier Rubio Alamillo Ingeniero e Ingeniero Técnico en Informática, colegiado CPIICM y Decano CPITICM. www.peritoinformaticocolegiado.es
Lorenzo Martínez Rodríguez Ingeniero en Informática Colegiado. Director Técnico de Securízame. www.securizame.com
Manuel Guerra - @CiberPoliES Analista Forense - www.GLIDER.es
Marcos Fuentes - @_n4rr34n6_ Entusiasta DFIR - unminioncurioso.blogspot.com
Samuel Burgos Cloud Security Engineer @ Flywire</description></item><item><title>Ponencias 1-Day CON Forense 2021</title><link>https://conforense.github.io/blog/ponencias-1-day-con-forense-2021/</link><pubDate>Tue, 14 Sep 2021 22:39:09 +0200</pubDate><guid>https://conforense.github.io/blog/ponencias-1-day-con-forense-2021/</guid><description>Automating forensics in AWS Por David y Samuel
How Do They Do It? Un repaso por algunos artifacts del sistema y algunas herramientas para saber qué información se puede extraer de ellos.
Por Marcos
La importancia de la cadena de custodia en la adquisición de evidencias y su posterior admisión como pruebas en un juzgado Por Javier
Wintriage: La herramienta de triage para el DFIRer en Windows Por Lorenzo</description></item><item><title>Registro 1-Day CON Forense 2021</title><link>https://conforense.github.io/blog/registro-1-day-con-forense-2021/</link><pubDate>Tue, 14 Sep 2021 22:34:31 +0200</pubDate><guid>https://conforense.github.io/blog/registro-1-day-con-forense-2021/</guid><description>El registro para asistir como público al evento 1-Day CON Forense 2021 debe de realizarse a través del siguiente bot de Telegram.
El registro es extremadamente sencillo, solo necesitas iniciar el bot con el comando /start y después utilizar el comando /registro. Pero no te preocupes que está todo documentado en el propio bot.
Cuando finalizas el registro el bot te proporciona un enlace de invitación a un canal privado. Este canal será desde el cual se emita el evento.</description></item><item><title>CON Forense</title><link>https://conforense.github.io/home/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://conforense.github.io/home/</guid><description/></item></channel></rss>