<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>ponentes on</title><link>https://conforense.github.io/tags/ponentes/</link><description>Recent content in ponentes on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><lastBuildDate>Wed, 02 Nov 2022 22:04:20 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://conforense.github.io/tags/ponentes/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Ponencias 1 Day Con Forense 2022</title><link>https://conforense.github.io/blog/ponencias-1-day-con-forense-2022/</link><pubDate>Wed, 02 Nov 2022 22:04:20 +0200</pubDate><guid>https://conforense.github.io/blog/ponencias-1-day-con-forense-2022/</guid><description>Cómo preparar la ratificación judicial de una pericial informática La idea es hablar primero de la preparación y acciones previas a la ratificación: revisión de tu informe, preparación de las preguntas con el letrado, etc&amp;hellip; Posteriormente, hablar el día de la ratificación: Planificación del viaje, control del estrés previo a la ratificación.
Seguidamente, afrontaríamos la declaración en sí: Orden de intervención en el juicio, orden de las preguntas de los letrados, tratamiento a cada persona, forma de responder a las preguntas y posiciónamiento del perito respecto a preguntas de la parte contraria.</description></item><item><title>Ponentes 1 Day Con Forense 2022</title><link>https://conforense.github.io/blog/ponentes-1-day-con-forense-2022/</link><pubDate>Tue, 01 Nov 2022 22:04:20 +0200</pubDate><guid>https://conforense.github.io/blog/ponentes-1-day-con-forense-2022/</guid><description>En esta segunda edición de CONForense disfrutaremos las ponencias de los siguiente ponentes.
Pablo Espada Perito Informático ejerciendo desde el año 2013. Despacho propio en Cáceres (Extremadura). Ingeniero Informático Colegiado por el CPIIEX.
Empresa: Freelance/Autónomo
Twitter: @peritotec Blog: blog.peritotecnologico.net Web: www.peritotecnologico.net Juan Torres Ibañez Juan Torres Ibáñez es Diplomado en Informática por la Universidad de Cádiz, Ingeniero en Informática por la Universidad de Sevilla y está especializado en Análisis Forense, Pentesting y Hacking Ético en la Universidad de Málaga.</description></item><item><title>Ponentes 1 Day Con Forense 2021</title><link>https://conforense.github.io/blog/ponentes-1-day-con-forense-2021/</link><pubDate>Tue, 21 Sep 2021 22:04:20 +0200</pubDate><guid>https://conforense.github.io/blog/ponentes-1-day-con-forense-2021/</guid><description>En esta primera edición de 1-Day CON Forense vamos a contar con ponentes muy top.
Antonio Sanz Ingeniero Superior de Telecomunicaciones por la Universidad de Zaragoza, con más de 20 años de experiencia en el sector de la seguridad de la información. Actualmente es jefe de proyecto senior de S2 Grupo, desarrollando tares de respuesta ante incidentes, análisis forense, inteligencia de amenazas y diseño de arquitecturas seguras en el S2 Grupo CERT.</description></item></channel></rss>